#

### FIGMA PROJECT DESIGN

#

Espero que gostem da minha abordagem ao design e implementação ao tasco de Coimbra e quem sabe um dia não almoçamos no Contradição 🙂

https://www.figma.com/file/of1JQQbpduhb5ksL2lITA0/Contradi%C3%A7%C3%A3o?type=design&node-id=0%3A1&t=OotaAhWsCxNF2fJx-1

#